有啲諗法，唔知岩唔岩

首先多謝尋晚一齊發夢既人
我體驗到香港人好團結，好無私
自問前中都做左認為岩既事，臨尾去守中信同不停relay即時信息爭取時間
我覺得大家有時好似盲頭蠅